有冇手足唔同做黑警的家人團年及拜年

朋友，仔同老婆表態一定唔會同做犬的大伯同台食飯，結果昨天冇去，大伯一家知道後激死，係咁吊細佬一家俾人洗腦

莫講話黑警，藍既都搵唔到個，個個黃到發光，食餐飯不知幾安落

慢慢屌 理人咁多做咩 做好自己

以為真係激死左

不了